咁快分化割蓆 成個運動就要失敗 我屌哂你地老母

錯果少少事 一起身就全版都係仆街分化po 和理非同勇武已經開始互屌 如果和理非咁撚易比人帶到風向 咁你地同你口中on9比人煽動嘅機場示威者有咩分別 勇武咁易割蓆嘅話 你地對默默支持你嘅和理非同其他勇武點交代
醒啦 呢一刻仲係到比人帶風向 有少少獨立分析好冇?你地成班人個"不分化"去撚左邊
仲有 勇武唔應該以為自己付出左好多 人地就要聽你地枝笛 咁樣只會令和理非唔變勇武
相反 和理非你地見到勇武做野 唔好只係屌黎屌去 比d有建設性嘅行為啦屌
勇武同和理非係要互補同互轉架屌你地
過左一晚 做錯一樣野 你地就自我內部瓦解 仲想五大訴求?五大掃球啦屌你地
我地要學嘅係共產黨 唔洗澄清d咩 我地講嘅野就係事實 屌 你有冇睇過中共六四會認有殺十幾萬人架?佢地口中的說法係佢地殺嘅只係隔離街嘅暴徒咋
利申 不割

Pish
利申 我是和理非同勇武嘅合體 very water